防暴落車就即刻叫人散係咩玩法？

唔知大家點睇，有啲現象我留意咗好耐，今日感受更深希望同大家傾吓
只不過係有幾隻狗落車企喺度，然後就會有班人騰晒雞咁衝出嚟叫人快啲走，喱一堆人有啲係和理有啲就上晒gear，但俾我感覺都係佢地係新手上路，好容易就會驚恐症發作
你話打緊仗放晒tg嗰陣有狗落地咁梗係要be water走啦
而加唔係喎，後面有十幾廿萬人行緊上前，前面又無啲咩衝突，然後因為你見到幾隻狗落地就淆晒底咁叫人走？喱個係咩玩法？係咪有幾隻狗仔出現就要停晒所有遊行所有示威？
記得啲朋友六月初時發夢嘅時候，有十幾隻狗落地要對峙嗰陣，中排係會叫你自己考慮風險去或留，而唔係屌鳩你叫你快啲散水
我覺得今時今日出得嚟自己就要有唔同嘅planning去應對，作為和理手足，未有tg或大型衝突嘅情況下，有狗落車嘅話企疏啲就夠，將要去到前線位嘅應該要自行決定去留，唔好因為自己驚就亂咁叫人散水同製造恐慌，另外見到已經驚恐症發作嘅人麻煩幫手安慰下佢，揸speaker嘅唔該負返啲責任、諗清楚先好講野

請各手足時刻進退有序，切勿驚慌鳩叫散水

認同嘅推，覺得我講得唔啱嘅由得個post沉

自推

1

2

3

Pish

4

push

5

今日和理非

和理非聽到狗車聲都叫散架啦

咁而家有時興一落車就衝拉既

你嘆住暖氣講就梗係巴閉啦

可能因為知班狗冇性
不過我都認同一見就叫走

推

今日遲去 天后行過圖書館出面
已經有人嗌散水 有人散緊水
話前面有防暴
心諗邊度冇防暴

55

老實啲講句
今日和理非都搞喱啲，只會增加班狗嘅罪孽，加快各國嘅清算

即係你認為要一見就叫走？
可唔可以講下咩原因

廢

和理非= 廢 拖長嚟講

btw,
1209 大三罷

係呀，去到奧運橋底仲有條友叫停所有向前嘅人，理由就係有狗對峙緊呀咁
心諗，哪來的狗？條路又去唔到百德新街
我朋友就唔撚理佢照行，點知乜事都無

唔散打陣地最撚好啦
還掂比人拉嗰個又唔係你個暖氣軍師

識唔識字？
邊度有講打陣地最好？

我係和理非 有防暴我都會走
咁點？係咪要屌我？

如果係外國:前面有狗 一齊衝去打佢地

即係防暴齋企就走？

警犬除左網上放風
現實放得仲多風

會睇情況，如果見好多都係會走

和理應該掩護前線走

不完美 有待改善電光火石之間嘅決定

係前面嘅決定黎個喎
你係勇嘅上去前面守住
叫人地唔好走
如果大家衡量過可以守咪守囉
但真勇又好偽勇又好啦
佢用AR15唔驚就假啦
佢開槍你先走就太遲啦

走有咩問題先
好想坐48?

，

記得默哀周同學果日，個個幾咁傷感 見到堆軍裝乜都冇 就大大聲屌狗 黑警死全家呀！！ 香港人！報仇！乜乜乜，但一見防暴淨係落地 槍都未拎出嚟 就跑撚走哂

走開保持距離有咩問題

48又唔係樓主隻暖氣軍師坐
上次poly外面手足比人拉得仲多過poly入面手足都比班冷氣撚屌當手足係Condom唔撚入去救人啦

明明後邊仲有咁多人...驚乜..

咁事實你都吹佢唔漲 沖衝落車捉人依招已經食幾個月試過無數次
散唔係問題
唔好有巴打之前講個種恐慌性逃走加大叫就好

睇情況啦
保持番一定距離係好事
無人想比狗咬

依個係個好複雜嘅問題，咁唔叫人散，你expect啲人同你沖去打狗? 都半年啦唔係咩特別事特別日子我未試過大家咁有決心
咁唔沖嘅話，留黎做咩? 唔係唔俾留，咁你說唔說服到人留先

不陣地

企返疏D無問題 之前有幾次都企得太密

岩啊，今日行行下feel到後面有人撞我，之後另轉頭一望見到好多人跑
咁緊係跟住一齊跑啦，跑跑下發現原來咩事都冇

Tui

721 831 101 1111

因為有經驗嗰班已經俾狗拉得七七八八

推
講咗好多次睇定啲
唔好係咪都跑
係咪都叫人行快啲
你走晒後面班人點算
要記住現場我哋永遠係大多數
真係可以睇定啲先決定企鬆啲定真係要走

「...覺得我講得唔啱嘅由得個post沉」

咁你自己推條閪啊！！

Push
後退可以
但係無須恐慌

明明啲車門咁大 玩下魔法呀嘛

佢都未驅散你
你就自己散晒
你知唔知自己做緊咩

係果個位玩左好耐，係咁叫人退後，仲開始整人鏈傳物資，跟住有人走，我同個fd唔甘心行上前面一睇，咩事都冇，但後面散左一批人。真心，今時今日邊個和理未食個彈未見過popo，佢落地係唔會令我驚架

你講既問題係差唔多次次遊行集會都有

同埋，其實搞個啲兩把遮砌埋個心形，
又係度打籃球，又係度攞啲lego出尼影
又要PEPE遊行...
我今日真心覺得：
其實我地知唔知做緊咩呀？
我唔係想分化或小邊個，
都明白我地抗左咁耐想輕鬆，
或者搞啲野出尼令到好多人留意。
但我真心覺得：
我地依家唔係做緊抗爭，做緊革命架咩？
點解好似搞到嘉年華咁？
之後好似步行籌款，點對點之後大家散band，
搵車返屋企咁樣？

其實仲記唔記得幾個月前，
晚晚搞深水埗警署，
之前一班和理非係遮打集會backup勇武，
而勇武係上環同班狗死過。
尼啲野點解唔見晒？
今日聽到民陣大會司儀講
大家今日遊行係為五大訴求，
而同時，司儀又話，今日更要講一個訊息
「人人生而平等」
又唔可以話錯，但會唔會係out左fo呢？
其實我地仲係咪抗爭緊定只係週末例行活動？

SORRY，如果聽唔耳或令人唔舒服，
我只可說一聲抱歉，對唔住！
但真心想分享而已！
我愛和勇！

應該咁講 就算見到有狗 應該清楚報邊個位置有幾多隻狗 現場再決定去留 而唔係淨係大叫有狗就叫人走 好多時班狗都只係企係度嚇鳩你

咁係因為果陣班狗主動放tg咪要被迫打陣地囉 今日乜事都冇d人自然就會鬆左戎備 但好多和班非冇危機意識呢個問題仍然好嚴重 有d甚至連口罩都唔戴

我唔知係咪有人曲解咗
我都唔贊成打陣地，但今日(其實係喱兩個月)嘅重點係，明明咩事都無，啲人就已經好騰雞
今日嘅情況(特別係隊尾喺中央出面嗰陣)其實企疏啲觀望就得，唔需要製造更多恐慌叫人走

推 散播恐懼 恐懼係最大敵人

其實唔係散
係企疏啲

一時又話後面唔走 企唔夠散
一時又話係咪都走
又難捉摸

和理廢

岩，提高警覺，但唔好恐慌性咁走

係怕太多人咋... 今日咁多人係怕一跑又人踩人
見到啲30-40popo佈防曬係啲內街到
有機會包抄先叫人盡快散
唔想見到有勇武手足陣地俾人拉
利申：有份叫人儘快離開

推

放埋tg，我都係慢慢行，因為我無gear廢老一名，理應比有gear走先

另外我仲有個問題

既然都唔打陣地，今日又和理非主場，咁企最前線同狗對峙嘅目的係咩？平時同今日都會聽到有人話前線拖延緊時間，其實拖延緊啲咩？

可能打得唔好 姐係我都認同你話
有啲人一見狗就叫走

其實唔應該叫走 而係叫企疏啲 驚啲狗冇啦啦衝
不過其實冇計 勇武人數會消磨 同越黎越多人會行前

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

btw 我都好唔認同啲鳩嗌鳩跑製造恐慌
嗌有狗又唔報方向數量

係幾點同邊度？

咁睇嚟應該要學上面位ching所講，清楚講地點、幾隻同埋係戒備定點

好多人今日行到中環就無啦啦係咁俾人屌叫快啲走都唔知咩事

我哋一路行都覺得奇怪, 和理非其實唔使咁驚。

不如話今日港島咁撚重狗重對恃係咩玩法？

係各自努力前提下
在現場如果冷靜分析到 相信出黎既次數同都會有返小小遊行經驗
見到手足年輕或經驗少，俾手勢大家 唔好慌張 慢慢黎
照顧身邊手足為前提 ～～！

係囉屌 心諗前邊有狂暴唔係成粒鐘前架咩

同意

真

去到中環條斜坡
有狗喺度戒備
啲手足又係驚到係咁跑
明明大家乜都冇做，只係人太多冇位企等返屋企

樂觀啲睇，普遍手足對狗嘅憎恨同恐懼超出咗我哋想像

行到中環好多上晒gear都唔知做乜不斷製造恐慌要人行快啲
佢哋仲驚過一般和理非 都唔知自亂陣腳做乜

和理非心態要升級

唔好製造恐慌 thanks

雖然見唔到唔知咩事,

但係講得好啱.

係咁叫後面企疏d 但前面堆人又唔退後

Push

係因為知道後面有好多人未行到，而前面同左面嘅內街都已經佈滿狗，亦舉過旗，所以想大家仲行緊黎終點嘅可以行快d，驚一開波前面嘅冇後路走，後面上緊黎嘅又唔知點好。而有好多手足係因為想有咩事可以幫手頂一頂，所以留喺度唔肯走住，即係話行緊黎終點嘅人越行得慢，手足就越留得耐。
哩d唔係叫自亂陣腳，係叫你冇咩事唔好喺度食花生，行快2步唔好累到人。

無錯

我唔係最前, 亦唔係最後, 我睇到, 我聽到,
我明.

多謝前線手足同埋幫手疏導後邊人流既人.

沿途都有防暴

但要係勇氣同智慧中間衡量真係好難，每次行完都要review走個時刻岩唔岩

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

香港人要學兵法書，自己衡量咩時候轉場，咩時候繼續行

新手上路

難聽都要講，驚既真係唔好出黎

上面屌係屌叫人散 係散水個散 唔撚係散開個散喎

拎speaker真係要負責任 好多人當刻就係聽佢既資訊

遊行守乜9

你哋啲用字可唔可以好啲啊

都話你比人拉咗我地連登會留言支持你

冷氣友洗撚坐咩
佢梗係叫你地唔好走，你地走撚曬，佢個直播有乜睇呀

最on9係啲人好鍾意恐慌性咁尖叫大叫
「有狗落地！走！」
有次問佢 你知唔知有幾多隻 佢話 唔知！總之要走！

d癲狗無人性架，亂打人亂捉人，驚係正常
情況就好似行行下路見過無鎖鏈鎖住的癲狗咁

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

12月9星期一 大三罷

同意
唔該唔好9叫散水
係圖書館對出話百德新街有防暴落地叫人走
到底係咩玩法